長頭髮應該留咩髮型好

自從完sem之後個人精神狀態好咗
身體恢復緊 啲頭髮都開始濃密返
而家個髮型睇落就好似咁樣

成個冬菇頭咁(幅相冇畫到塊蔭) 個頭自動分界
但係側邊有兩隻角突咗出嚟 目前仲未垂到落去

嚟緊諗住去剪頭髮 但係因為未試過留到咁長所以唔知要剪咩髮型好

想剪個睇落去瀟灑啲 青春啲嘅髮型
有冇建議

你剪個free rider 會留既頭囉
垃圾free rider

秒回

勿引戰 講呢啲要有證據

我已經學識忽視人身攻擊
閑話終日有 不理自然無

咁究竟你想剪定係留

諗住剪少少 唔係啲頭髮會開始篤住隻眼
但係諗唔到要剪咩髮型好

金毛啦

Taka咁

唔錯
呢隻髮型使唔使電髮

就算我答你唔洗電剩用風筒都吹到你都唔會咁玩自己啦
除非你每日有成粒鐘set 頭

髮量要多先有得玩

John wick

冇去到咁多
嗰個髮型至少要留多一年